[A/I] Puzzle and Dragons (193) 連武器都變身呀笨

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

留名

不了

係咪有人an機不停彈app?
點搞？

用ios

Topic唔係咪比錢宗介咩

黎緊有邊隻一定要抽到?

又話咪俾錢宗介既

all

有無人可以幫手過三人協金駒龍壞滅？
玩咗10幾次都過唔到
我用霸王丸+tifa

仲要悶到11月1先有速野玩
山本個腦真係裝屎既

新野*

GO GO POWER RANGERS

有邊隻勁

有冇巴打長掛暗龍刀繼神威遮
我長掛暗火魔女 岩用會吉親友
172686305

茶墨我都成日飲
btw個地圖search唔晒咁多黃色小店，不過龍門冰室就真係太多人去打卡

有冇長掛tifa 可加好友打新降臨
181482303

想問下玩霸王丸隊的話，冇光屬木魔女應唔應該換萬聖玩龍

android彈到玩唔到

如果你缺勁既貫通寵咪換 當住光魔女用

用幽助頂住先

換啦 仲幽助

我都想砌霸王丸 不過無咩隊員

多謝巴打們既解答

聽日個濕9合作港台版有冇份想課晒兩邊必中包

有

thanks

屌狂彈game
打到第6關彈完入返去第一關

用緊咩電話
有無root?

我用屌米有root到係撚咁彈
轉左去部g6度就暫時無事

屌米

sony x1無root,剛剛又彈

屌佢老味9ho

咩係康敏順？

Coming soon

s10+ 彈到炆

支那話呱

All in 換霸王丸有無得諗
用左哥瑪先生好耐想轉下

用晒，冇晒代幣

日本giftcard宜家唔可以係港版買石?
想買多個必6星都唔得

..

パズドラ運営チームです。
現在、パズドラにおいて、以下現象が発生していることを確認しており、原因の調査を行っております。
調査の結果につきましては改めてご案内いたしますので、今しばらくお待ちくださいますようお願いいたします。

▼発生している現象
一部Android端末において、ゲームが進行中に強制終了される場合がある。

ユーザーの皆様には、ご迷惑をおかけしておりますことを、お詫び申し上げます。

pixel3彈到仆街

玩孖車算

巴打 呢排我都應該會長掛暗龍刀
242693465

1pack零7 8星 哭左...

終於有人抽
有邊隻必定要入手?

36下7 7星

唔使問啦呀話

第二抽宗介第三抽千鳥,
第45678910抽都係6星

好在必中中8星
得 千鳥 武裝暗掉落 武裝直心複數

5646 - オーフェン
5650 - クリーオウ・エバーラスティン
5657 - 千鳥かなめ

呢幾隻咩評價

暫時抽2pack, 差２兩隻宗介先完工

3pack + 1必中pack
39抽

3 8星 （1必中）
1 宗介
2千鳥
1 光女

勁係邊.....

要咁多隻做咩

fmp收藏家，要每款都有１隻，total要４隻，宜家８星同千鳥都抽左３隻，單吊２隻宗介

巴打爆位

單吊無得換真係好仆街

清左 再申
我仲有個有暗火魔女既 要唔要

唔駛啦 小薯想搵下暗龍刀拮親友

分身4抽2 8星...

235564438 長掛千鳥要

141 092 507
親友位長掛

垃圾game要送8星公廁寵留人玩

其實睇落得個兩隻光屬有d睇頭 抽唔落手

一抽中宗介 當係彌補返侍魂廿幾連金

要女唔要仔
利申 女權撚

彈game係因為android system webview炒左
好多app都會用用下跳出home
係PAD跳完會彈埋game

莉娜都無睇頭，你對眼都有啲事

應該係個腦有事

條友真喺唔識架喎

我剩係想要武裝炸
點解我當初咁on9換撚走左飛影

香港最大 PAD telegram gp

附屬資訊頻道

巴哈大師你隊野都幾得意，一開波得隻嵐龍起到機

陰公，轉玩如月用光隊啦

好耐冇科水抽d石咁貴
兩必中加1pack石

算幾好彩差莉娜可以換其他每樣一隻咁濟
宗介多左隻轉武

爆天的剛龍帝 點拎

打囉

隊員來，放入tifa 隊就得
超覺食7com, 用MH碎龍把武

等我以為部電話中毒

3抽2隻光女女

免費一抽，冬菇頭一隻，咩角色嚟，無睇過啲漫畫

九抽全六星

魔王手下第二把膠椅

六星game

佢應該係我第二把倉管嚟

抽唔到千鳥
我唔想做人啦

今次邊隻大獎
邊隻7星最雞肋

千鳥中介

大奬係邊隻

痴撚線

俾左錢宗介 冇錢還點算

光加奧黎光隊最後拼圖
光女可取代貂嬋
水千鳥=勇次郎
火莉娜唔使講

暗宗介唔玩換隊長可以不理
暗歐菲唔玩殘血可以不理
呢兩種隊都幾冷門

有冇五pack以上

100抽 17隻7星

課長

個機率好似好過侍魂，不過冇得換7星

5pack應該抽唔到3分1

我寧願冇得換 好過25連金

其實抽咁多隻做乜

係愛呀

光加奧即係高里？
抽到2隻高里但抽唔到光女

邊到多？

加奧黎係港板譯名

不過一隻就夠

啲6星有邊啲要留？

火莉娜值唔值得換？
七抽連免費抽 全六星

痴撚線 除左必中個pack 全6星...隻8星仲要換返黎
我屌你老母

個%真係低到嚇親人

玩左幾場古莉亞+霸王丸
都係唔夠TIFA好

6pack先追到宗介

配tifa 花嫁魔女開技 三橫排
花嫁魔女打十幾二十億 好癲

轉珠要幾廢先會玩76版面

屌我兩隻但其實有咩用
想要多隻係千鳥

清我掩護你, 快D走

俾左錢宗介未

唔知你有咩用

邊撚個呀

仲有冇啲咩隊長想要 我睇下倉底有冇

要幾廢先會玩pad

比古洛

咁耐年前既產物
而家有晒其他野勁過佢

龍type2.5x2.5

有無人港版ios係咁閃逃...?

714

呢隻求其轉下都9倍 同起碼8com加成

利娜因巴斯, 配咩隊長好?

個閃退嚴重左，過完title畫面就閂

呢隻抵唔抵換抽就難抽到爆炸

就快2pack 0隻7星以上 真係痴撚線

值過萬聖火魔女

火魔女做隊長都唔係廢既
五個大印花 好頭痛 唔知賣邊隻好

莉娜做隊員都係top
火魔就只可以夾龍刀

火魔係輸主動技 威嚇好似比人廢左一半武功咁
2 u 覺醒好似唔知點咁

點解咁講?
我萬聖節抽蛋中晒伏,

利娜因巴斯主動技睇得出幾好,
隊長技唔知配邊隻

未進我會試夾火lulu
進左一定係夾雷奧

想問而家pad邊隊長隻勁又易用？

暗火大魔女真係有咁勁咩

配龍刀落百合 用腳轉都屌打裹異

莉娜因巴斯

有無人玩新果條光女
Add me 117 671 477

勁啊 一早吹奏 但用左兩日冇再用
點解會咁問嘅 海鮮網SS左佢？

有冇隊型睇睇

同求

裝曬sb武就ok 入場即開得技 8C雙貫破根

咁樣玩遊戲好玩咩？

有冇人係咁彈app
利申s10+

想點玩咪點玩 唔知你點定義好唔好
我就覺得玩遊戲點都好過乜都冇俾遊戲玩既人

做到艦隊唔係我呢啲普通玩家做到

循例都要講句 多謝課長令我有遊戲玩

Cls 變種曬命

睇嚟今晚3倍要抽返18隻先夠數

吓

我自己反而冇興趣抽

無咁多大coin

android system webview解除更新
之後唔好比佢自動更新

暫時解決辦法

屌 問得呢隻點砌就當你係問速刷隊嫁啦 貼完隊野又眼紅話曬命
唔係諗著平時用佢嚟玩呀麻？係既話你個腦都有啲問題

睇 gamewith 見到萬聖火魔搭 tifa 有 ss 級
但睇佢組隊隊員好撚迷
首先火魔女食唔到 tifa 光屬倍率
tifa 同隻狼就算轉列都係冇乜力水
隻貂蟬又係食唔到隊長技純做輔助
成隊得棒球同玩龍做輸出
試玩咗場隊野得生存力強勁
感覺成隊有好多冗員

睇咁多呢啲網會壞腦

要幾on9先會火魔女搭tifa

其實佢有冇過關片
同冷氣軍師有乜分別

好好玩

關都應該過到既
始終呢隊磨力十足
但我對呢隊 ss 既排名抱有好大既懷疑

係壞咗腦先會睇呢啲網

唔計必6星pack 37抽10隻7星 1隻8星 應唔應該換多隻莉娜

睇黎我都係非州人
39抽 得6隻7，8 星

上面10隻

我90抽15隻

墳god

計埋必中就17隻 仲差隻光女就每樣三隻

得兩隻光7星有兩隻，奧菲同牙介一隻0隻莉娜

好撚狗 唔換得

除咗莉娜仲想要多隻奧菲

想要一定要抽啦

過多幾日睇埋神up有咩pick先

運氣唔錯

抽抽富士見文庫合作、談談PAD幾個未來趨勢

秒負評

莉娜定暗火魔女值得換d？

等抽神up

其實巴打係佢本人定抑或係戇鳩？
點解仲會睇呢啲片

等抽龍樂士

屌你老母
an機彈game仲未fix好

有冇人港台入唔到驚

Me重裝 ok
記得backup

pad仲可以玩到幾耐?仲值唔值得課

左上修復都得

唔課就好快冇得玩

10抽左右 先中2隻7星暗
想要光屬個2隻
已經有貂蟬 入埋隻全防毒就一流

三倍開台未

新手岩岩裝game, 刷到咩野可以開局？

我都諗緊，資源只夠換一隻
首先睇自己啲腳可以同雷奧定龍刀夾
第二係估9ho未來會點樣造球

莉娜好似保值好多喎

開唔開得局？

垃圾

重刷

新手刷首抽抽邊個？

真係要刷就刷7石嗰部機

以咩為目標好？

7星/8星 最好就8星 不過而家嘅年代係睇隊員多過睇隊長

如果你早一日玩就可以抽侍魂 而家唔係入坑好時機

竟然係咁 我研究下呢部機有咩野抽先 我對上玩應該5，6年前

錯過了
唔緊要啦 呢家如果抽到唔係太差都想玩 過下手癮
始終冇得好似以前咁癲

有冇咩推介

部機得一隻八星

3205 大威德明王
5combo 6倍好似幾勁

幾勁

唔係啊 講緊七石果部合作扭蛋機

屌原來 8combo 先6倍

依家開始抽 好緊張

最少刷隻莉娜，之後中間求其塞堆火屬系列神都夠玩

莉娜係七石機？

直接買ac啦 夕陽遊戲都唔方貴

合作果隻8星

屌

重刷
想靚啲可以先去抽萬聖，中9星隻魔女後返黎7石機再抽莉娜/中介/另一隻暗屬，咁都可以開局

No.5621 - 城下の大魔女・マドゥ
城下的大魔女・瑪杜 ？

中左八星 但係好似好柒...

好歌推薦

係咪可以棄

定係可以刷石等神祭

呢個pool好難起手 我都係水著pool先玩返大概2-3個月前 課咗2pack追水魔女 依家除咗無限迴廊 all clear 舊嘅全部唔入流 用嘅全部係水著寵 回流真係好睇時機

聽落情況好差

都就執，是但啦

好啦 玩住先

你仲有中隻水屬7星(千鳥) 都幾易用
火 水睇下邊隊齊腳啲就玩邊隊
依家就升lv拎下石先 打哂主線我諗應該最少有180石

其實起手不如抽返萬聖，暗火魔女 搵暗龍刀fd子，成部機抽返嚟成堆都即刻啱用

我決定唔到⋯⋯ 係咪重新黎好啲

有隻8星起手都夠做啦

富士見啲7星8星唔係唔好，只係部機太雜色，萬聖節日機就暗屬向同色系轉珠寵齊備，唔夠位放啲高星寵都仲有啲低星短轉珠技用住先

過埋個故事模式又有百幾石 有排你用

想問第三行頭兩隻咩黎

3230萬聖節機

痴媽根有8星有7星都仲未起得手, 想點

想有9星

跟唔到 無友沢亮

去馬啦 巴打
我8個月前左右玩番都係用幽助起手
中前期都夠打好多關
玩下玩下就抽到好野咖啦
而家大部分關都清唒

發覺好耐冇試過清晒條體

有咩打?

真係想玩咪去某個網買個幾百石既初始AC
100蚊內除左有幾百石慢慢抽, 仲有虹龍果呀聖誕龍果D,好過你就咁新開N倍

刷書簽？

跟唔到 得諸葛亮

我都冇試過 通常剩低一兩體

an 有update了

姐係有TiFa就得，ok唔抽了

我睇其他pad channel好過啦⋯⋯
人地個個stand with hk
得你一個藍絲pad youtuber

係呀 彈機彈到咁剩係可以刷野

幾時先解除21億上限 裏異隻毒魔唔夠力秒

Re啦ching

con佬係藍咩
見佢有話去遊行?

佢話自己一定唔會去喎

咁可能佢去左第2樣嘢
我以為佢去左遊行

佢之前係講得好撚曖昧
好似唔少人以為佢積極關注緊

去左撐警集會

Game界老鼠前熱狗
見熱狗無利可圖開始收皮即刻起人飛腳

你見佢上次仲咁認真講施政報告
就知佢係典型既中立藍絲
只係關注搵錢搵jetso，你追民主唔好阻佢搵食

富士開完第2日
抽完就唔知有咩玩

都唔知有咩打？
Killer 聖誕龍多到百幾粒唔洗刷 三針異型

好on9

升1200rank

新降臨升技

繼續抽強

想問
Pad support android 10未？
未計e家會彈apps 概問題？

岩岩做左 80蚊咁撚平 有三百幾石

新手想問下，一有抽蛋就有既50體關
好似今次有2個，一個6星一個8+7既關
打果d人物係有咩用，佢地係一野被秒

應該android 要update先有可能

回答返，用左果d人物入去試係用黎升技
但要成50體一次

你可以一次過升5隻
50體都打唔到5粒喇叭啦

下次記得轉acc

求最強射機改進空間

呢到最強射機係光埃

錯 post, 自膠

我自問自答呀

收曬虹幣未‼️

屌 呢隻野出奇地多問題

有咩問題

btw點解唔用輝輪王同如月

兩隻都無...
比赫拉封左光珠秒唔到
無盾,重力追打即死

打裡異1/2機會 會撞到呢隻
唔諗定對策實死

有無巴打長掛夜义九
我吉你親友

搭tifa 咪有盾

有如月換走第二隻？

有冇長掛可可既可以比我加個親友

應該可以開波了？

205303854

可可繼右京武器

掂啦

新手留明

感動

啲老屎忽死晒去邊

啲隊員咁放岩唔岩

開局差唔多啦，封覺醒用萬聖木奶解

死哂

我知，咁死哂去邊

304109273

比牙眉捉走哂

咁升左萬聖木奶先

行得

終於過咗新降臨 但係仲有三人協未打

所有光隊都一樣嫁啦
唔落友沢亮係你問題

試左一兩次都係有追打易好多
不過com盾難搞d

咪屈

是真的

雀清比佢射爆了

ok

167 048 598
蕉啲fd子

5ok

好

Added

加左了

嗨 六清

嗨

復刻死神未

唔好意思，想問下有冇萬聖木魔女組隊參考？
醫女/飛影，仲可以放咩

有無人係隻GAME無聲 要插耳筒先有聲?? 係咪SET錯左啲咩

Henshin！

無野了自膠

抽蛋

op

disney

講黎聽下

莉娜進唔進化好？ 招隊長技係咪冇咁勁

梗係進啦

點組好？

我睇youtube有條友用水龍刀武+全潛惡殺
隊員用輝輪王個d輔助竉 搭人地雷奧
屌打裡異形

有冇隊屌打超壞滅迴廊？

召吹龍好友

448357046

呢個pool真心伏
咁啱呢期玩返，第一抽免費抽就中宗介
然後追多17x抽先中到第2隻

link?

🙏🙏🙏🙏

慘 睇返自己都算好彩
181抽+必中

打左成粒鐘 勁到

你想追咩

後半段幾分鐘打完
唔通前半段要打成粒鐘？

光女 想要5隻武裝 進化前後各3
但181抽先出第3隻 放棄左

有需要用到咁多咩

淨係後半都打十分鐘
依家隊隊都快過佢啦
說好的屌打？

呢啲先算屌打

玩速刷既實有機會用到
必要性就冇

包咬頸
條友問得出進唔進好 你估佢真係有隊打咩
根本廿分鐘樓下打得順暢既隊已經算屈啦
死要拎d最快最極端既隊黎講有咩意義

Dllm 3抽都係呢隻淫蟲

包咬頸
條友問得出進唔進好 你估佢真係有隊員打咩
根本正常隊都做到廿分鐘樓下，你搵條打得咁撚慢既片出嚟話係屌打
柒左就認 係都要死撐落去

抽到以為BUG左

咪撚引人抽啦

嘩乜呢到咁歐啲人

其實唔好再出埃及神得唔得

免費一抽 木埃
7年前抽呢隻野
7年後又抽呢隻野

埃及神 和神

想問下，武裝化既寵 洗唔洗要110lv？

應該真係有bug

換黃龍定幻龍好
壓血隊又齊腳, 協力又成日玩

HAM

抽一隻換一隻

原來仲有人記得我

你係中完龍王收左手定賣晒啲垃圾
想睇下仲有無人係中完黃龍就連出7限，直到中龍王先出返普通野

台主又歐

送果抽中咗火龍刀

等我變身先

乜柒都抽唔中，淨係係咁中赫拉，一堆代幣

？？？？？

打三針有咩隊穩
玩開呢隊減秒撞到combo盾成日死

用百合

黃龍同龍王之間有無中唔識郁嘅野

想問之後票選呀果D非十石會唔會抽出297?
有幾隻分身拎完石想供下297俾正身,但十石好似好貴

終於中暗魔女，請問放暗龍刀隊，用進化定唔進化好?

企超+ 啦, 唔好咁懶

佢意思唔係拎分身啲297畀主號用咩 好勤力先啱喎

百合得1隻 同埋冇吹龍

創裝寶玉係咪只可以打三針先最有機會拎到

未進好似淨係刷嘢有用，進咗fit好多

打寶玉都有機會機率都算ok
依家活動好似可以一個虹硬幣換一粒

佢樣樣都有得換 寶玉冇得換

王龍點砌隊

係呀岩岩玩返 D297存倉用得好快
幾隻分身個故事MODE玩到想嘔
之後例如7石機果D會唔會有297架?有就得埋先 10石機抽十下就無哂故事MODE D石

四師龍

依家大部份神up都會有297嘅，不過就好少開7石機，10石居多，同埋加咗fd 30日先有得trade

宜家可以即加即trade

有冇人掛龍王？6防坐超覺繼蜥蝪/眼罩/coco

我抽中個D 同你地唔同既

唔洗

都唔差 16抽8限

咁唔等了 直接抽哂佢換返黎用左先算

10石機黑起上黎好撚心痛

抽唔到

分身抽297姐 佢出咩無所謂啦

佢要加值啫

搞到我又想抽

抽啦, 2 下囉

抽完第一個AC, 16抽15隻系列神得隻黃龍係限 舒服

暫時得6甩石

留石抽之後投票個隻,定依家10石好?

無限加值

時間旅人
想知萬聖木魔女會係幾年後出？

打錯姐萬聖火魔女

有無人係同時有日版同港版？可唔可以用港版課完金再用日版抽野？

可以

因為上網好似未見過有人有咁既情況，因為最初玩pad係日服，所以一入番日服佢就認到我個ac

唔明你意思
只要日版港版都係同一個帳號id
所有野都互通 除左日港禮包可以各買一份
你開日版定港版 魔法石數量都係一樣(同一個ac)
同理課完金兩邊都係一樣加左

明白哂搞掂了，抽左啲垃圾

新手回流抽唔抽新野好？
一出就加297 好吸引咁

我都係早兩星期回窩，點知一抽十石就出龍刀龍刀

有無人無端端課唔到

黃龍

咩係龍刀？ 我前日回窩

7星限，個名寫明龍刀果幾隻

依家係咩機都出297 定剩係10石機

7/60=1x%差唔多

玩龍零龍出曬黎

我係中暗龍刀...

搞到我有少少唔敢抽...

只係10石機

知唔知暗龍刀最多人想要？

真係唔知...放上嚟果日有人叫我DEL左佢....

回窩就是你的錯...

好似係唔錯既起步

我係中火龍刀

屌山本老母 兩隻都未有

U煽動暴力？

仆街 比人hack咗
唔是我本人講的 對5字

去自首吧

佢啊蛇黎 唔會有事

火小希石大希石點拎？

個腦生係屎忽到個位眉蛇

我hack的

中能夠限未

聽日友情抽，去交換所睇返要邊啲雙週龍去技術關打

屌 聽日友情⋯⋯ 晒鳩左添岩岩⋯⋯

今晚11點送幣？
（黃龍幻龍個幣）

是
興奮嗎？

狗衝黃龍！

買唔買個750石新account 重新起手好呢

點解要再買過

玩到臭

玩麒麟粒g

我都唔知 應該唔會

342484990 求大量歐菲

組tifa
隊員萬聖玩龍

想問下佢招技可唔可以抵消減轉珠秒數？

可以 仲消埋回復激減 勁到

萬聖節抽一抽 GOD FES 、限角版黃龍幻龍王點揀好？轉珠考試任務初見？

453,423,085
求fd子
長掛火魔女

留名con佬lv10轉唔掂然後話獎勵唔吸引放棄唔打

轉珠訓練lv5點過
轉多com又死，唔消珠又死
係咪淨係消指定珠？

山本,我要求唔多
LV1 至 LV10 你FAIL一次派一石我可以當無事發生過

消火 消水 消木 消暗

Thanks巴打

估唔到10卡到1點鐘先過到

其實唔天降咩珠咪消咩珠

lv7原來日文有教你轉

第七關點過的

卡左喺9關第3下 轉撚到我燥

1 2 3 你邊到過唔到?

20幾抽 收手

訓著咗 打唔晒10月任

粒幣仲未派既 幹

上至下

左至右

外到內逆時針

第2下已經好炆
第3下仲要黑屏

第3原來係咁玩

復出PAD

好多轉豬高手

快啲掉左隻黃龍佢，有人話佢好邪，師兄小心

光暗龍王混組好似好過兩隻光龍王

@mei

換咗龍王

hi

換黃龍定龍王好？

一抽中左-.-

想問下黃龍變左身佢招貫通技係即刻可以用定又要等多10回合？

要再等

勁！

一抽出黃龍,換埋隻龍帝
結束呢個回合

黃龍同龍帝都抽咗出嚟 換邊隻好？

凱歐好似仲好用過萬聖火魔女

認真問有冇人代打lv10

放大蛇好似好用啲

想問下歐菲隊要入咩隊員 唔識砌

.GUN

friendlist同野良協力都多咗叫香港加油、光復香港、守護香港嘅手足

係咪無料成咁
琴日先講次每日派5石 今日又出多次話每日5石

我會放 滅神機 大蛇 貂嬋 金雷公

黃龍夾金雷公效果唔錯

易左第一round變身
控到力，有盾，隊員多左選擇

操作lv6 係想點？

每round都消40粒珠？

投票神up簡完係咪送一抽？？
呢個日文係咩意思啊？

你個id可以收嘅石已達上限

係邊到開出黎

下 點解啊 我個收件箱得三個好友申請炸喎

有冇人同我一樣
或者知道點樣解決

做完，有同一個問題

係4回合加埋要40com

中間4隻刀矛典搞

10暗豬點撚樣轉

1到9正常人都有能力過
10就真係需要運氣同時間 爆珠有攻略 暗就無攻略法
或者咁講 有2combo係版面唔洗轉 9秒情況下比較大機會做到

15抽0限定

抽

冇就課到有 出左咁耐重要人教?

用超絕combo搵路線

打撚到狗咁先得2粒虹coin

六七年前玩過
有無機會搵得返舊Ac? (ios)

轉豬高手可唔可以幫下我

換黃龍定龍王好

請問係咪要裝啲助手之類先會有上面行字提你隊長技係咩…因為我有時打打吓唔記得

iPhone X以上就有

換iphone

亦可以禁menu既第一行睇

打打吓唔記得
老人痴呆呀？

換龍王進武裝繼落斷龍/萬聖玩龍

哦....原來有呢樣新嘢...

都有啲呀...老了

新咗7年

打少啲飛機啦

我都真係離開左好耐了...

仆街頭先又抽十石機中伏...抽極都係我有既...屌

除左一開始換果粒 仲可以點拎？
暗龍刀冇佢進唔到....

琴日送左個活動虹幣有得換

其實D武器如果裝潛覺 例如惡魔殺係咪都照計埋落去?

問得好

唔會

我android都有wo

點顯示出嚟?

ching會唔會仲係用緊早期少少電話?
新個d 18:9長比例mon就會係頂顯示隊長技

setting 最底望下有無畫面表示設定

我18:9都係最近先有，一係就我之前無留意到

點解見唔到有得換既⋯⋯ 過左喇？

真係某次更新就顯示左
我咩都冇禁

進唔到了⋯⋯GG⋯⋯

今個月嘅月任冇咩？

11月任中級西遊記同上級lv8都有
唔夠打可以搵人協力 其實唔難

你自己隊長用萬聖魔女可以夾人地果隻，唔洗咁急自己進住

水印最後版廢珠+俄羅斯輪盤點搞

有咩方法可以快啲升LV 依家得78體on99咁⋯⋯

仲興唔興刷溶岩洞

剩係消中間嗰d 角落嗰d轉走佢？

記得有2粒

極1 4倍有50萬 打唔打得過

想問左上把劍加號果個係咩嚟同要點整先有

覺醒徽章 全隊+15%攻
你撳右上達成報酬睇到 box內覺醒數2000先攞到

有冇人可以借隻雷奧超覺防封條我玩下 武器是但
105951449

得5秒時間

宗介係咪直接進武器就得
得1隻進左做武器仲可唔可以變返人

5秒夠啦 佢轉得咁快

其實放一隻黑百合o5ok架，一定要兩隻？

我轉得仲快

98合又復出？

唔怪得...我果部係比較舊...

放e女神得唔得
抽唔到黑百合

黑百合mp買㗎你點抽

黑百合係75萬mp換 唔係抽

今年四月先玩返
而家係唔係已經冇得換

等佢再出

我都等左成年先出返
上次先換到

幻龍王呢個隊放一隻夠唔夠架

要等佢再出 不過你要抽多d蛋 唔係到時又係換唔到兩隻

每次淨係貨$8/15 優惠包
成日抽埋啲垃圾
我上面嗰隊都唔知換啲咩好
硬係覺得差啲嘢

9ho特登唔出返黑百合俾人買

可以醫女

個加蛋緊急會因為協力打而平分? 我見網上話4X~12X一場 但我打極都係3X~6X既

你咁樣同問點解你唔中8星有咩分別

有冇人同我一樣想升一隻白蛇

玩邪珠隊？

YES

一早升咗lu 魔狼隊

GING

我以為有關所以先問下

岩岩玩番 咁樣得唔得？

啱啱玩返會有齊黑龍 道蓮 飛影 豪鬼 aerith
你個啱啱真係啱啱喎

冇玩一秒
啱啱玩返

有日期嗰個

咁即係有冇人識搞

應該係話你已經投左
利申：9up

唔係啊 話我個id咩已達上限

你唔係想投票咩

我投左嫁啦 唔係話會送一抽定送石咩？
我咩都冇收到 同埋有呢幾句日文

佢唔係即送 要等投票完 詳情會再公佈

oic thx巴打

珍 而家MP竉得D垃圾

開左咁撚多次都未買會唔會係你問題

新手唔比

有吹龍有暗魔女，想問需唔需要換萬聖節火魔女，定留返d印花

佢一出睇岩位即消，唔好比佢轉

換 我前日換左 打裹異形 好穩定

可唔可加個好友 我仲有得親友你地 長掛Halloween火魔女

避邪姬淨係比換1隻咁on9?

萬聖火魔女值唔值得換無暗龍刀 有雷奧

唔值得

操作lv10 第4 下全暗 玩到眼都花
好撚難玩 屌佢老味

提提大家亞馬遜課金今晚11點完
本身有8折優惠 而家再加20%回贈

點課架

加左
長掛暗龍刀

已加, 暗龍刀

有D圖死左 但睇下明唔明先
地址要填日本地址
不過要AN機先課到 用SNS繼承可以IOS/AN互換

有無爸打可以幫手lv9??
Sb重力，我帶sb

你開

7050 9266

94139957

Sir,冇留意，再開

Sor

有冇人試過？佢不停要我verify 但我已經ver左n次
Down唔番

6196 8412

thx ching

想問下4龍殺個隻野 好似好痛 但其實邊d關會用到？

龍rush

暗龍刀 求 吹龍 420214035

所有舊關都有隊刷了 即係冇關會用到佢

我都想協力打Lv9
求重力支援，我出Sb

加左, 暫長掛龍刀, 可改掛其他

pad清泉

又出賣手足

加咗好友

係 開了
8385 9864

多過頭 開過

太多Sb
6952 1516

唔該巴打

自己有暗龍刀既話仲有冇必要用5個印花換萬聖節火魔女

操作lv8個轉轉珠點玩
消咗成條體都未過到

有冇巴打借隻學園大蛇黎
310 827 702

操作lv9點轉
黑緊mon唔敢亂咁黎

外圍拉拉拉，用輪盤消走多餘廢珠
拉到冇晒/剩返可消走既數目

你個版面算易
右木之後光暗上下
之後埋尾

想問下依家用咩隊打裹三針會輕鬆d
用霸王丸打極都打唔贏

用霸王要好小心
睇準層數開tifa技
Lm 打左10次贏1次咁多

+蛋洞 = 協力25體 每人30~60+蛋 (仲可以傳返俾自己)
星寶 = 99體單人 最多125+蛋

咁渣架咩

係 都係抽神up快d 仲有mp

加蛋洞可射

用萬聖節火魔女會唔會易d

係呀 所以係咪星寶呢個活動關廢既定係我唔識正確既姿勢

火龍刀係咪放隊長？

計體做乜撚 無限體㗎喎

邊有咁多寵要297 要用加蛋先抽啦

Lv9 檢定都幾難玩 10秒

LV10仲難玩

第一次用暗龍刀配吹龍
想問下有咩咁勁？
點解好似咁細力咁
平常橫一列都係得幾百萬傷 定其實係正常
玩咁耐我都未係好識分咩係勁

靠隊員

你中間放幾隻37c就有其他感受
暗龍刀配吹龍都係屈乜都有啲又穩定
一列橫就直去咁濟

長掛棒球仔 同霸王丸
想搵長掛海賊可可既
253290734
Thanks

即刻抽隻宗介入隊先啦

宜家an機都仲係閃退?

牙神是咪已經冇人玩

一開始都冇

想問同朋友交換材料個系統 係咪都仲係要做朋友夠30日先換得?

即日都得

更新完冇閃

請問有冇人可以換依兩隻既希石俾我？

終於遇到

我有兩粒 你用咩換

減血隊革命 --試玩今期流行幻龍王

有冇唔過50步路線

下就更新完都係閃

試下disable chrome

點解瘋狂收腐皮都要繼續宣傳

應該係本人/收左錢

Thank you你啊
不過我換到啦 多謝你先

52步岩唔岩

斜轉一下就42步

侍魂最多人用係霸王丸

冇吹龍用佢頂住先都得掛應該

珠都未轉好仲係度9up

唔得啦咁撚少血

貂嬋幻龍換隊長真係好撚癲，裡異形變遊樂場

有冇片睇下

又無料

有無人幻龍王繼左廢豬狼技可以借黎

124 846 208

淦你kmr刷左幾十個おばけ都唔出最後一把けん

105317898
澤村想要大量coco frd

你咁樣同CON佬有咩分別

【PAD】今期流行轉隊長!! 7x6幻龍王隊全方位解說

【PAD】宗介大流行 7x6幻龍王實戰試玩!! 回歸直心，弱點意外地多?!

一要貫就要12粒珠，你玩埋我果份

落隻萬聖玩龍/mk仔，其他色既貫咪搞掂囉

都要係每回合轉六粒暗
最後幾層仲要兩串暗一串唔知咩色九筒同埋心直
諗起都覺得煩...

轉暗龍刀轉到慣晒手勢
但7x6係無咁易斷珠，同埋多血有盾可以慢慢儲珠

應該好快會出多隻夾到暗龍刀，好似貂嬋咁有一個全抗覺醒，技又勁嘅7x6隊長夾埋宗介玩法屌打五屬

最主要係送左隻幻龍咁高火力 我無課金好彩中隻宗介終於比我過到裏異型

一隊會唔會入到2隻莉娜

6隻都得

12隻都得

想問問其實有冇必要加呢件裝備加佢攻擊架？

要加都唔係用呢件，用夜叉丸/coco啦

冇嘅話係咪唔使考慮加攻擊

76版面轉高C可以唔加
65版面唔加既話要入其他打手幫拖

#ok#2

見到佢我覺得好好笑

點解攞到呢啲嘅

好耐無見過正式出通告話鎖帳

打完富士見challenge果關會送一抽，去信箱拎

宗介入暗龍刀吹龍隊係咪暗暗好過暗火

換左黃龍
後悔了

講d咩

好似話惡意申請話買錯石要求退石，所以封帳

中間隊員放咩好?
我1 隻麥進龍都冇

比人bam左

比眉25？

系

有冇少過50步教學

可恥

等你地玩黑卡黑石咁開心

佢地又屈

課得開心又唔得 唔通要喊住咁課？

課金咪課金囉，你情我願既
但想課又唔想比錢，有得咁架咩？

穩龍仲有無人掛

示範吓課黑石唔俾錢

穩龍上修 加黃龍

Story mode我會揀火白幻

黑石傻鳩真係抵撚死 冇錢咪學人玩

穩龍5sb

渣料

D點陣廢到不如咪出啦

投完4神會唔會出隻超轉青龍比你就算數架

青龍永遠最遲出新進化
on99

d波利係咪for你大火花刷野

比光暗主角龍玩啦好無

當選會唔會出新進

識投一定投大小喬

呂布：我都仲未出聲...

大小喬加入godfest

我都以為會出光暗主角龍動L mode

到時又突破天際

6SB

水咖嘢出返個動L mode 同火幻同星數但係得2d圖

投黑龍契係咪會放喺神up比人抽先

無合作既料

當年風流咁耐
梗係要折墮返咁耐

其實可以試吓，無得抽嘅至少都有一百石落袋

仆街 error31係咪即係比人bam左？
好多年前課過黑石 我承認 但之後都無
之後都有課正常石 而家可以點做？

可唔可以試下同官方坦白我以前課過黑石 但之後一路都課返正石 睇下有無得比次機會

下個帳號再努力

唉
返唔到轉頭

幫你解脫 多謝佢都黎唔切啦 仲要返去比佢撚

課邊間黑石bam左
pm話我知

唔識點pm
唔知佢有無改到名 真係2 3年前
好似叫moxiaoning咁上下

唉希望比信官方坦白返之後一路課正金 叫佢比次機會睇下得唔得
始終都玩左咁多年

隻撚龍更新左未

沒有pad的第一天，感覺不太好

係慘既

戒毒都唔係第一日就斷尾

我真係恭喜你呀

on9仔先課黑石

山本擺明撚番你幾年先一次過ban9你

課正石等山本有得繼續撚你最撚醒

唉佢又無bam錯我既 我真係有課過
希望過一排解返 唔解就唯有放棄了

山本睇化左
已經轉左去做畫師了

寫封信比佢睇最近的課金紀錄
補多句願意補課有問題的石頭數量求情啦

唯有係咁

知你諗緊咩
當初話an機可以睇到邊個user退款ios就睇唔到

以後唔敢課黑石喇

躝啦黑石狗

比多次機會

課眉石

唔洗浪費口水

心仔真係行得太前

穩龍之前係點入手
發現自己得一隻
唔記得係冇拎過第二隻定賣左定點

月任
ranking

乜野係黑石狗

Thx
咁應該係ranking果種冇拎到

十分鐘有咩隊

準備第8年先黎玩大bam周

棄驚了

Show Blocked User - 歐洲長頸鹿
好柒煩

哭左 開驚射體算

老鼠打手

( Show Blocked User - 老馬色徒 )

好柒煩 碌咗成頁都見唔到佢block條友 都唔知留句咁嘅嘢做乜柒

望到啲黑石撚屌鳩正石就覺得好撚肉酸

點解會話追打隊長人人有份

Sick ball

正式公測 大掃除

好似係派五色波利

提早黑幣換都好

證明仲有心搞落去 可能踢走啲垃圾玩家之後搞返一大堆活動引新人玩 去舊迎新

有無得教點寫 岩岩先寫左封話唔清楚比封原因
有無日文達人係到

你係邊個位寫信？係咪唔見左帳號個頁填資料寫埋原因？

不要再說了

呢個
下面寫
添付のスクリーンショットを見る
アカウントはプレイできません
アカウント凍結理由はわかりません
凍結解除は欲し、本当にありがとうございました

點轉
打左幾條體先黎到last stage

散到仆街

係囉屌點搞

轉快啲

依家仲有冇puzzle combo?

想問而家日本acc 有冇得用香港itunes 課金 試上面睇到有人話可以課哂港日兩邊禮包要點做 之前一路都係用網上d日本itunes課

我平時係轉返香港課，但兩邊要曬就唔知了

三倍係咪都俾人ban左 成日冇on到

有無人比人ban左想買過個ac？
我想放 啲fd棄曬坑無人玩

做咩換黃龍

幾錢？

見到變身即刻9沖左

我都想放ac tg me:@aabbccndbbx

我反而好戇鳩咁樣以為係直接進化已經咁勁#touch#喺粒幣就快要 換黃龍嘅時候仔細睇過原來要22round變身先至撳住唔換

你入夠22個sb咪可以即刻變身

我儲嚟儲去都係15roundoo等多幾round我已經死咗喇最後都係選擇用咗幻龍因為算係比較好組隊

日本acc 就要用番日本itunes 課
不過你可以開多一個日本itunes
down pad 再轉地區做香港
就可以用呢個日轉港geh acc 用香港信用卡/itunes 課

前後total 你會有3個itunes
純日 = 更新日本pad
日轉港 = 用港紙課金日版
純港 = 你用開果個

夜啲搵你 我一陣用唔到電話

box太少又0冠 比盡500蚊

訓左無睇
班死屎忽死哂未

應該死左大半

7x6幻龍點組

好難得而家仲有人未破處

點樣十秒路徑轉曬所有珠

仲要邪魔珠消唔到

轉快少少咪得

Ok我試下

真定假呀？

大家都賣ac 禾刀賣了

1500位 895lv 22冠

1$

BAN左連個名都會改埋

+2$

有冇人被ban左 想試下查個id睇睇

128394294

我2046年返黎 好似仲未有DMC合作

真？冇轉名

假

老眉失蹤了

9ho掛住bam人 下星期冇活動了

眉蛇又要出動嘛

205 988 097

收到回覆唔解ban 棄得game

是但復刻下都好啦
咩合作料都無

求其啦 等執

真係龍樂士

料呀

水tifa?

取代魔官女

琴龍武兩個4心唔升技好似係6cd?

得電龍想要

即刻追返隻吹龍唔洗用人地果隻
金龍loli

10石機比D咁既裝備 屌你山本

即係日版acc就咁用番hk itunes買都得？

鳴龍又5sb

又谷黃龍

唱龍露雲

如果合作寵有得變身的話

日版itune 要轉香港地區先可以用hk 卡

之前唔係有啲咩投票話玩黃龍多個幻龍王咩

有冇巴打放AC? 有請tg:hei928

咁夠膽收 仲有唔少黑石帳未ban
隨時黎多條大賓周

推一推先， 諗住平放， 2 pack 石價錢

仲有隻火龍刀冇cap, 系列神個d基本上齊哂

一隻用得下既隊長都無叫人點玩

想要邊隻？

有無人有狛犬姬粒石換比我

穩龍係咪上修咗？

哥碼 木魔x2 劍 奧丁龍

賣ac

1500位 895lv 22冠
可tg拎圖

返一兩日工就搵到既錢賣乜春
仲細咩
玩咪玩
唔玩咪由佢囉
出面D雞俾人屌一次都貴過你成個acc

俾人ban定俾狗捉左

Rip

新活動速報：追打隊長人人有份、練習 10分鐘快刷鬥技場 1

【PAD】5SB無課神角免費派 黃龍霸權時代開始?!

【PAD】減血新世紀!! 新生黑Saber&傑達隊解說，幻龍王入隊影響有幾大？

立dee都不見了

三連發

巴/絲打 有無寫信 有無覆你

點解我冇得打嘅, 係唔係限時

牙鹿

未寫 我今日先寄 應該都無得救架啦

想順便棄驚

應該未完？

可能我打咗啩, 但係佢又會送埋千鳥畀你,

唔好意思信息好似bug咗, 唔小心send咗六段...

立仔 三倍 上水未

兩個都兩日前

回家未

比國服區樓主25左

下

點解你仲未俾人制裁

收到風 你...

又被屈

我人緣好

見到好幾個親友2日前
係咪俾狗捉左去新屋嶺

你太睇得起佢地

無知一問，條友乜水

呢度有冇淘寶黑石狗比人封左

衰過無課 9ho仲要倒貼比錢養佢地

慘被屈係con佬打手

或者係佢本人

同大陸狗一樣冇錢買名牌就買假野
冇錢課金就淘黑石

箏龍
又要玩番

真係佢本人
利申fced

三倍呢

梗係每turn 拉4心回爆血頂一野, 除非下一層超大力先制/重力

有無人協星運神

果個新嘅挑戰難唔難打，剛回窩驚唔夠打唔想爆石打....雖然隻寵幾吸引

黃龍愛新鮮，SB大過天!

你擔心唔夠時間好過啦
頭尾水瓶 中間是旦塞啲唔同屬又高攻 帶破吸 1C隊

巧巧天

無條件？

只要撐到黃龍彈起

穿屎 人人彈起？

好似比個巴打del左親友

用暗龍刀初入過左，差11秒，好彩無出吸暗怪，有關水龍卡連數果時用黑皮轉光暗珠時竟然光珠成大半版，好彩隊友技係加3hit...唔係真係過唔到...

你仲有玩？

5緊要

剛連抽中兩隻7星有宗介，媽呀我得左啦！

牙6

有呀 俾人ban左 收左個ac

屌，難得bam左棄手機驚啦

龍樂士咁廢⋯邊個會抽

真 我都想俾人Bam

5

尾班車文庫15抽全6星

原來我20抽有2隻 7星已經好好

呢度有幾多個俾人ban左

1.神眉

2. 98

3. 少佐

我想g magnum有無ban到

神眉篤左好多手足出去換解bam

我都想解脫 有無手足收留晒我2隻acc

醉愛pad

剛剛收留左0秒
Feel不feel到個人輕鬆左

冇得玩手震流鼻水周身唔聚財

練磨4倍.......rank經

一場幾多

我諗4倍完有80萬掛

冇得睇抽蛋片life

Lu

做咩比人ban?
條7頭皮之前del我好友

你廢咪del